\section{Ustalenia projektowe}
Celem zadania było sprawdzenie czy zarejestrowana w postaci histogramu kolekcja danych jest zgodna z rozkładem normalnym o wartości oczekiwanej \e{m} oraz wariancji \e{s}.